我地依家比人大炒5比0

對家一早已經識一路推跟住便衣速龍突然爆seed仲唔生性，日日拉幾十個，每次愈黎愈少人，林鄭已經轉打手牌，日日砌roadblock 唔知做乜鳩，又唔係攻上去，有人比人捉又唔救，班狗拉人都係落單架咋

兵不厭詐，敵人係咁變陣但我地次次都重蹈覆撤

1，2！1，2！去左邊

Be water去左邊

不受傷不流血不被捕去左邊

和理非>deadline >勇武個loop去左邊

再係咁8月31之前一定收皮

721

無大台都係缺點

全力一齊做和理非啦 全民罷買

佢地宜家手法同黑社會無分別!

又係俾後面頂死曬。。。
可唔可以後面鬆d 呀。
今晚係Park Lane 後係俾後面搞死

係，冇大台係有困難，但閒日呢度日日都有post錯後檢討，但之後呢？

明明尋日大圍沙田好成功，但今日

然後成日話唔夠人掩飾策略的失誤
期望萬人衝唔散係不設實際

勇武只需暫援，非撒回，係要用新戰術去打

戀戰撚肯醒未呀

說好的和理非->deadline->勇武 方程式呢

一百個人有一百樣諗法

推

好似無變過咁

「光復香港，時代革命」已經被扣港獨帽子
事實上港獨喺呢刻亦唔係可行路線
革命好多香港人未接受到

大家出唻返送中，事實上係維護緊一國兩制

不如乾脆改口號做「守護香港，一國兩制」

「維護基本法，我要真普選」

1. 政府無得強烈譴責
2. 克警出師無名
3. 中共無從打壓
4. CCTVB任播唔嬲

有機會為現時抗爭既困局帶來轉機，我認為不妨一試！

一直唔攻冇可能贏

冇錯，依家其中一個最on9地方

只block路唔攻

基本家下變左齋勇武
自動張和理非排左出去
無晒配合
林奠自然集中齋打殘勇武就攪掂

咁就咪再上街搞衝突得唔得先？
諗方法將民怨轉成不合作運動

我唔覺得依家嗰隻勇武同左膠坐定定比人拉有咩分別

都係果句唔係唔搞，係要變陣諗新方法

同意，當街頭抗爭到樽頸位，又不斷被拉，但又冇咩成效
應該要停一停，諗一下有咩好做先

記住，我地仲有北角同元朗2張手牌

為左唔好令500幾+6個人 白白犧牲
係時候罷工罷到 有5大訴求為止
但香港人咁自私 為左份工應該會話不了

最前面勇武個d俾人捉左咁多
再出多幾次捉多幾次就冇晒
到時只能夠等收皮 重蹈5年前覆轍

睇唔到出路

我覺得有啲人控制唔到係問題
唔知係咪有鬼引佢地
但已經講過好多次啲策
但佢地都係做返之前啲嘢

事實上當日罷工日勇武騎劫左和理非行動效果
咁家下和理非變左無晒動力去繼續和理非行動
點解？假設和理非行動有行動勇武又即日行動騎劫個效果
和理非行動就變左泥牛入海白做，咁和理非重點攪下次行動？
攪來都變左晒9氣

說好的不被捕呢，做乜要日日送頭！

齋守無意思, 真係越拉越多, 寧願be water, 來日方長

完全比林鄭spin哂

巴打你講中哂，和理非唔阻你衝但你騎劫人地宣傳左成個禮拜既三罷集會，唔出聲屌已經好俾面，勇武仲好意思屌和理非

其實速龍裝備只係一隻手揸棍，一隻手空
比北角福建佬/元朗白衣人容易對付，前線5/8見到福建佬都唔淆啦，
咁點解見到速龍唔可以保持密度，甚至幾十人一齊正面衝過去?
好似沙田個次咁，只要有幾個唔怕死對速龍正面打，後面其他人都會湧上前跟住打。

同埋黑警出速龍時，就唔會出我哋最驚嘅橡膠彈/實彈，所以夠膽圍揪，人多就一定贏。

唔好分勇武同和理非 please

我哋無再分化嘅本錢
和理非又好 勇武又好
一定要團結

唔好意思 做一做冷氣軍師 其實睇live見到大部分嘅roadblock都係堵塞係單一路線到 但係隔離路就相較好少 咁樣d狗其實都可以繼續推前

Loop!

推到呢個運動收皮
9月準時返學

依家我地人就越黎越小
開學後唔敢想像
政府一日唔回應都吹佢唔漲
唉
佔中如是
難道注定失敗？
幾多戰術都冇L用
個個星期都比人拉